敘利亞武裝組織公開被綁架3年的日本記者影像

安田在影片中說:「我是純平。我很好，祝願家人平安無事。只是我很想見家人，希望能馬上見到。」他還說:「請不要把我忘記」、「希望別放棄」。 日本電視台拿到的影片的拍攝日期是「2017年10月17日」。

安田是在2015年6月下旬進入敘利亞，綁架他的是從國際恐怖組織蓋達脫離的「敘利亞解放組織」。報導指出，本週在敘利亞和該組織接觸的人物表示，「安田現在的健康狀況非常糟」。

據了解，武裝組織方面是想藉由公開影像，催促日本政府與之談判，商談釋放安田的條件。

乜呢條友仲在生 家陣肥肥白白
去扮人質分錢?
3年永住叙利亞未?

即係養左佢三年??